{1. Co jsou pro tebe „ideální míry“ a proč?}<dt>
 
Nevim, přotože, nemyslem, že ka{z|r}da žema může mět ideální míry a nektery k tomu cíti nedolužite, ale pro všech lidi Ldeálni 90-60-90<.>
 
{2. Myslíš si, že jsi sexy? Proč si to (ne)myslíš?}<dt>
 
Ka{ž|ř}da žena musí vipadat sexy, ale nevim, to nemůžu mluvit, sama může to je ric jenom můz.
 
{3. Proč si autor článku myslí, že Kate vypadá jako Marylin Monroe?}<dt>  
 
Protože isy ma stejný miry Marylin Monroe, je blondinka<.>
 
{4. Je pro mladou dívku dobré pracovat jako modelka?}<dt>
 
Poprve myslila že ano a teď už ne, modelka je moc těžka praci, a moc kratka jejch cesta. 
 
 
 
 
